[26]揸開R3想換羊，火燒春袋求指點

本身揸開R3，用黎日常代步，近排發現唔撚掂

1.因為每日番工由粉嶺出觀塘，來回40幾50km
2.零空間，想帶多個頭盔同鳩笠都唔得
3.塞車雖然可以抽插，但吊極力子好撚攰

近排想換羊，有睇過Nmax，force 155，唔知呢兩架有咩分別，同埋擔心揸開300會唔慣，所以亦有考慮GTS300i

有冇巴絲指點下應該點簡？budget 40k

日日吐公就300 啦

如果300既話除左GTS300i仲有咩推介

xmax

三陽新出個架CRUiSYM 幾型

Xmax 正阿 但out budget

冇爸絲有揸26？